你有壓力，我有壓力，你做咩挑釁我啊？

你好好打咩你屌你老母？